有冇人係金鐘食完野唔見左個airpod 盒

入面無耳機，應該你戴住

得閒過黎，我未走住

推

巴打賣唔賣，我出500

我搵到物主幫你問下賣唔賣，

up

如果一陣間都係無人拎，我比餐廳既話，物主係咪會係定位到睇到個盒係邊？

如果係既話我一陣交低比餐廳就算

一口價，600

你條仆街不得好死

咩事，我坐喺到等緊物主，點不得好死

601

我道德撚，呢d錢唔會賺

唔洗理佢 佢弱智

700